Deep fake 習近平樣班賤種做緊實驗，老大哥監視你咁

唔知班撚樣係咪洗緊腦，班仆街係我地睇慣睇熟既角色做晒手腳，乜撚樣都唔整係都要整習近平。電影，動畫，遊戲角色，乜撚都有，依家有晒諗起個個角色，個腦都彈左習近平個樣出黎。

巴打有無計反洗腦，我都睇撚左一排。

又黎喇班賤種

啲人on9 當有趣

睇少d陰謀論，做返個正常人

無咁多巧合，咁神心整咁柒多幅圖一定有惡意

黎生係最大贏家

有幾神心
ching 你自己試下玩